一齊踩旺個場佢！！！！！

梁朝偉都用LIHKG